有冇人廿五歲，一事無成？(2)

上個Post

有冇人廿五歲，一事無成？

誤中1001 入嚟傾下

屌，你同表白有乜分別

咁起碼未結婚就分左手乾乾淨淨，希望你朋友揾到第二個啦

搵到喇，依家拍緊拖

LM

就25歲 早排裸辭 去左半個月歐洲旅行
無特別技能 大學讀廢科 未搵到工
公屋仔 已經無拍拖好耐
唯一好既就係家人健在 都叫有堆好朋友
人生是否已完

我係垃圾

同我差唔多
未完既，最差既情況都未到

點樣先差
人生已經覺得好灰
好想快啲搵到份好工 搵到一個可以分享未來人生既人

家人唔健在，朋友離你而去咪再差d

呢啲直頭想自殺

岩岩考完試

Sorry 幾日冇入post 以為沉咗
入來揮個手先

你起碼有錢去歐洲玩
我大洗到想去台灣都冇錢
珍惜朋友同家人啦
佢地而家喺度好似係理所當然咁，但再老啲疏遠嘅疏遠，走嘅走

寶馬，佢而家對你有冇唔同咗/ 避你？

做唔到情侶做朋友都好呀？

我都勁大洗 戶口得返一個月糧多少少
又借左錢俾屋企供樓

唔好搵喇，會搞到自己ff

我一個月糧都冇 仲要已經冇家庭負擔
我都唔知點控制自己唔好亂洗錢

但係有時有sad
真心覺得有啲人幾好傾，興趣又夾
但係因為我唔想同佢出街佢就銷聲匿跡
根本只係想揾女朋友唔係揾朋友

d錢係唔知洗左係乜地方

同我諗法一樣 依家出街個d男仔朋友都係識左一段時間
新識個d完全唔想keep

12月 就25...
最近辭左 做左兩年既工....

銀行得返幾萬蚊係到..唔知做到乜

點解辭職？

Between you are not alone 我個情況同你一樣，除咗銀行得萬幾蚊淨

真心灰
好想識新朋友，男女都好
但唔知係咪因爲我覆得好比心機send 錯signal
只係想同志趣相投嘅人傾計

搵新工

你？
我都揾緊，仲未揾到

Btw 個post 好靜會唔會開返感情台啱啲？

灰暗
揾工揾成點？

錯signal都要對方有意先得

好
想搵份近d

唔知
但係總之傾傾吓對方就消失咗一
我屌試過唔止一次

經常性係咁，但又唔覺對方有意，只係冇心keep

岩遊完車河

等緊offer
同埋下星期有interview

做左兩年銀行得幾千蚊

我交完丿丨一一丿丶丿丶ㄱ一一丶ㄱㄱ

學費又乜都冇

究竟點先可以遇到個啱自己既對象呢 唔好話啱唔啱自己 連鍾意既對象都冇 點拍拖 真係生銹的鎖不能開啦呢舖 如果我有另一半既話應該唔會咁頹咁輕易就裸辭 始終拍拖真係要洗好多錢
冇社交>搵錢唔知為乜>頹>唔返工>更頹>人生已完

好耐冇遊過 電單車車河好正

冇社交咪搵社交，不過太多既話會更寂莫

我上司之前仲問我有冇諗住進修
我心諗進修埋俾學費我真係唔洗洗咁濟

唉
等我好懷疑自己係咪連做人地嘅朋友都唔配

又有 好似好多選擇，唔洗擔心
我仲係0 錢就識洗

嚟緊又要交二萬幾學費，再揾唔到工我要借錢啦屌

我私家車 安全好多

我都冇
返工識唔到人，但我人生只有返工

我補highdip中
幾窮都補

私家車都正 開大大個喇叭播歌

聽五月天

點會啊
下星期先第三份
絲打你都要加油

個人要折墮到咩地步先可以做到人生只剩下工作

份工仲要反到好遠

如果對未來事業有幫助應該要補
要睇長遠啲

所以咪接受唔到，但係冇動力冇方向去變好悲哀

好爽 同埋巴打有鐘意嘅野真係好
幾辛苦都可以諗吓架車

呢樣我ok 當遊車河 個人有毒遊（車河）開

補完好好多

太耗精神啦

有車 可惜個個人收你兵

就算搵到份新工又改變到啲乜
唉 我唔想放工搭車 見住個個孝生仔happy friday 我就一個戇鳩鳩返屋企 wts又冇人搵 聲都唔聲下 好撚毒啊痴線

當儲錢

就26 A0 得11.5k 人工，份工日日對住d 人渣，老屎忽，日日都想sick leave ，日日都好想辭職，但家庭環境唔好，鬼叫我窮，點都要死頂。

如果因為你有車而鐘意你果啲只係港女

每次返新工都ff 吓識到朋友
冇朋友都叫有錢洗呀，好似係
我今日自己去食咗餐好嘅

前樓主bb唔覆我既

Keep 住揾工啦，肯捱會揾到11.5k以上嘅工嘅
日日對住自己憎嘅人真係好撚慘， 好驚隨時爆發

又miss 我眼殘因爲我訓喺度上高登
好多啦你已經有一份得咗 咁你會唔會accept 個offer 呀最後？

撐你 頂住

無要到啊
唔鍾意
你又咩情況呀

頂左3年，日日都向eq的底線挑戰，有時搞到自己失眠，明明人工底應該冇壓力架嘛

得個儲字 冇咩意思 用係邊

咦 我今日自己都食左餐好少少架喎 咁啱既
不過我都想同朋友些牙下

唔緊要下份更可愛
我完全冇揾到啱做嘅工
冇寄過信

男朋友無詐型咩
我諗住搵到工就搵返之前曖昧個女女

咁都頂到三年
唔好咁樣折磨自己，試下搵新工啦
返工攰係正常，但影響到你失眠就好大問題

由上個post 到而家都係未知有咩意思
但上個post有巴打講得好呀
儲咗先囉，可能有一筆錢就會知想點用
可能突然你會識到女朋友，又可能你會屎忽痕想學野/去旅行呢

唉有冇人些牙都好， 都起碼要對自己好啲 獎勵下自己撐咗25 年

聽到人地出b仔出12個月真係好hurt

唔會啦，我地財政完全獨立冇未來計劃 佢又忙到仆街鬼得閒理我
為溝女狗衝呀！工等人女唔等㗎！
但係佢唔會覺得好奇怪咩？曖昧下突然又唔揾佢？

早排真係好多野煩咪少左搵
身體、轉工etc 搞左勁耐
Btw 紅字

佢知唔知你煩緊有冇搵下你？
比着我係個女仔可能以為你冇咗興趣
唔係點會話淡呢

淡左咪撻返著

講係咁講 但我睇唔透點樣可以突然就識到女朋友 學野都可以 旅行想同朋友去多過毒遊 夾唔到先會死死地氣毒遊

見著隔離檯一個二個開開心心 我就自己一個飲啤酒食野 飲酒都要自己飲

身邊朋友都談婚論嫁，自己仲係A0, 係女人口中既垃圾

深夜見到呢個post 既topic, 覺得真係為我而設
如果唔番工一有空閒時間就諗起"佢"會更加辛苦

無論幾閪盡哂奶力，抬頭一望依然一無所有，大把人剩係起跑線既條件都完爆你，洗理你呢隻過街老鼠？

要明白，呢個世界唔係你努力就得
人地際遇好，番幾日等於你番七日，地位又高社交又好
時間多又可以做下gym 靚樣身材好仲要有熊厚家底
個樣都串過人，行出黎根本無得輸

你追？點追？無論硬件同軟實力都兩個層次

行到今時今日，我深信自己有份強大鬥志，
但人大左，明白單單靠份勇氣同熱血好多野都係於事無補
到頭來都係乜野都無

無人會欣賞你默默努力耕耘，無人會欣賞你係逆境中點樣自強不息，無人會欣賞你係絕望中點樣靠勇氣求存

你最多只係隻過街老鼠，無人會同情你一秒

今晚坐左係海旁睇住滂沱大雨，深呼吸然後嘆一口氣，
唉，認命算把啦屌。。。

唔知從來有冇着過

重新溝囉咁 唔試過點知

無論幾灰都好，有錢毒撚一定開心過冇錢毒撚
講真男仔要坐喺度等有女埋身，一係你好靚仔，一係好有錢，一係好有才華，如果三樣都冇唯有自己主動 雖然我都唔知有咩途徑
同埋改下心態啦 毒遊都可以好開心㗎啫再唔係遊緊果陣上連登問下有冇人喺果度，出嚟食餐飯又得

屌有畫面
其實我有時見到側邊啲人一班班一對對，我個心會忍唔住好酸

我當係潮文算，睇到想喊
真係有女人話過你垃圾？
我覺得就算你係過街老鼠，都實有啲雌性過街老鼠，唔會個個女仔都贏喺起跑線掛？ 至少我都自知條件唔好
等緊你唔好講到自己咁卑微啦 如果你諗到自己咁差 ，你個精神面貌會影響到個氣場㗎！

未溝過仔 根本我只係個毒撚
感覺冇咗就冇咗

但我仲有

我都試過俾女人串到一棟都無啦
理撚得佢
我相信自己既價值
一張一千蚊紙渣皺佢踩扁佢都係值一千蚊

心動過好易撻返著
可能佢都仲有

一張廁紙都有佢既價值既。。。

就尼25歳 拍過十幾次拖 早兩個月散埋 已經唔係幾信愛情 無三十都唔再拍 月入27k 但都係上年先開始儲錢 因為真係太貪玩 以前月月清 又洗左好多落人地d老婆到 眼見d中同 好多都結晒婚生埋仔 覺得已經差人好遠 玩左咁多年真係得個玩字 on99咁 死o靚仔一個

月尾25歲

唔需要從人地口講，明眼人一眼就知
自問算聰明唔係傻
作為樣衰毒撚，卑微賤過屎就梗

咪唯有番下工賺下錢當係打機刷score咁算
雖然講前途遠遠唔夠d 朋輩好
但自己一個就餓唔死既，摺埋一二邊發臭咁生活

咁岩我都係25
又係一事無成

前排想買樓，睇住人地一對對一齊供易幾撚多，至少買大一倍單位都得
最緊要係有人肯同你一齊捱一齊付出

生得樣衰，平時要著到爛身爛世好易，見過既白眼多過天上既星星，想搵個伴就肯定無

就算他朝有一日有少少成就，都搵唔番一個肯陪你一齊付出既人

自己都睇死自己就無救

我一路以黎問心無愧，

現實就係現實，有d 野真係無計

我叫呢d 做命

著好睇d
Gel靚個頭
上網睇溝女skill
我敢講香港地溝個普普通通既女易過借火

我光頭既

無人生方向 淨係返工放工打機
未拍過拖 女性朋友都無

你地信唔信緣份?我越大越信 有d野真係話黎就黎(但同時都係話走就走)

咩感覺？

大雨到

係紅磡水浸咁

前樓主bb

岩揸車 能見度0

有得遊頭河真好

係收工
揸左2小時

塞車 ？

係紅隧+窩打老都塞
最後忍唔住落車去廁所

由香港西北去東南都唔洗2hr

屌你個豬西missy
之前a0 已經好撚多巴打幫你

而家又話自己25歲好撚廢

你已經a1 左啦 開心啦 晚晚10次高潮啦

你仲叫乜撚嘢㭍春丶好撚廢呀你丶你係人黎架識解決問題架丶控撚制下你自己啦

你覺唔覺得自己好撚貪心？

所有嘢都係你自己幫你自己架啦丶成日踩到搵嘢瀨

廿鳩幾歲人你羞唔羞恥架屌你老母

Btw, ignore 你就唔會由高登追擊到連登呢到啦on撚9
唔該你真係好好咁反省下丶差唔多要獨立大個女啦丶唔係撚好再咁任性

毒叔字

25歲
矮毒柒窮中晒 日日打份牛工，圈子又窄

25歲
日日返工放工打機
圈子細 識唔到人

打機應該都會識到d 人先係架

原來毒叔改咗名仲喺度 以為毒叔冇過嚟呢邊
曾經以為只要出到pool 就可以解決到唔開心，到頭來煩惱仲多咗 工作又出現問題 而家我變咗失業豬西啦
我叫春都係抒發吓 冇人同我講野好辛苦，以前我齋叫春，而家我上嚟係想揾到解決方法 廿五歲又點？自己一個諗唔通就係諗唔通 我真係唔鳩知自己做緊乜

希望毒叔別來無恙啦

一張廁紙都有佢既價值既。。。[/quote]

有價冇市
但係點都好，唔好覺得自己是零，如果太睇低自己又點會有人睇到你嘅價值

尼你
唔好搞人妻啦好好做人 聽落你溝女事業都冇問題喎

25 有少少交叉點感覺，唔上唔落好迷惘

我覺得係心境上，一個人捱好辛苦 如果兩個人有共同目標感覺會良好好多 不過儲住先囉，隨時有人中途加入 點樣衰都好，唔好比自己爛身爛世，當尊重吓自己 同埋唔係個個女仔都睇樣嘅 世上總有本身都係唔靚嘅女仔，會接受唔靚嘅男仔，但係會接受爛身爛世嘅男仔就應該少，冇人想要一個行出嚟已經頹廢嘅人

年紀越大越難 好似個個都有仔咁

苦笑咗一下

我都冇方向，打機有冇女玩果隻game / 聚會架？
要擴闊生活圈子 （雖然我唔知點擴 ）

巴打經歷過乜？好似咁唏噓嘅？
信呀，因為要識一個人又要兩個人都冇拍拖又要互相鐘意又要是但一方夠膽講真係好難，過關斬將咁 雖然對某啲人嚟講好似好易咁

鐘意嘅感覺
好似佢已經係生活嘅一部分

可能佢從來沒有

遲咗成日
但揸車嘅巴打小心

有冇諗過點算好？
冇理由由得佢咁落去

係囉，喺興趣果度識人有冇得諗？

自信都無溝黎做咩

啱啱又嘈完
講返野先算

25歲，啱啱散咗

拍咗幾耐散？有冇諗過結婚？

乜樓主原來係女黎 ？

係
本來覺得同話題無關所以冇提起

又落雨